（多圖多字）鴨綠江出發 游歷北韓

出發未

打字都要時間架

打完先撳送出唔得嘅

Day1:🦉
天氣都ok
人在香港準備出發去深圳

睇你款咪又係偷圖?

5分鐘打咗咁少字

Day2-到鴨綠江
準備過橋
老闆打電話黎話有份急project要跟番
要番工 冇去

錯

多圖多字

Thx support

多圖到睇唔到字

Day3
趕番去公司 完

多謝大家

有圖=冇圖
多圖=都係冇圖
冇圖=真係冇圖

多字=幾行

圖一張都冇
就完

咩牙